# Geriausias Arduino projektas ever.

# Apžvalga:

# 01:
Čia yra tiesiog kaip ir testavimas, ar gerai supratau DS18B20 temperatūros sensoriaus veikimo principą.

Svarbu: prieš paleidžiant programą pasikeisti piną prie kurio prikabintas sensoriaus DQ laidas. (Kolkas padaryta 2 pin'as)

Šis Arduino projektas naudoja OneWire bei DallasTemperature bibliotekas.

Pagal viską taip turėtų būt sujungta paleidžiant šį kodą. Bet nežinau ar reikia čia tų paveisklėlių. Kolkas apsidrausiu nes pats elektroj žalias esu.

![Schema](01/01.jpg)

# 02:
Real shit. Very good system.
